范國威：年輕人被判囚，你們更須支持我返回議會

食屎啦咖哩飯，唔會再投你

又黎含撚投飯民？

咁快出來封埋泛民條路幫保皇狗封後路

點解一定係你？

我代保皇狗多謝你
不過你都可能一早收左報酬

真係咁講？

咁快出黎抽水？

SOURCE?

呢句真唔真都好，一票不投飯民，射落海都唔益佢地。

羅三七個位輪都輪唔到你范國威啦
幾唔鐘意香港眾志都好, 呢啲空缺位就算毓民/梁天琦都唔會去搶

仆街啦 又話香港人優先

選撚完佢入去 佢支持支那人未住夠七年拎綜援

我淨係喺佢fb見到一次過列晒被政治檢控嘅人，包括鄭錦滿同鄭松泰，起碼人哋都當你熱狗係被政治檢控，熱狗就當人契弟

要source

收皮喇

source?

幾時唔投泛民都係五毛

個位你架？

無source

嬲左 以後只投民建聯

根本最想佢地失勢就係泛民班人

唔係支持年輕人咩，關你咩事